連登全體仝人恭祝中原集團主席兼總裁 施永青先生 聖誕快樂

整返張塗過名嘅聖誕卡賀一賀施永青先
祝長命百歲 百病纏身 來生再做中國人

X你老母

中国綠色環保聖誕第一人

送張環保聖誕咭畀佢

大家都係中國人

推

聖誕快樂啊屌你老母臭屄！

黃建業施永青先生:
聖誕快樂
陳x傑黃建業敬上
12/20168

點都送張聖誕卡啦

睇返都係咁好笑

好波牙

同大陸d暴發戶差唔多